[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (72)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

Lady Killa正到 肥仔唱得好好聽

《E先生 連環不幸事件》
曲 : 呂爵安 / Cousin Fung / 溫翰文
詞 : 黃偉文
編 : Cousin Fung@emp / 溫翰文@emp / Anson Chan@emp
監 : Edward Chan / Cousin Fung@emp / 溫翰文@emp
唱 : Edan 呂爵安

音源已在各大音樂平台上架
KKBOX

JOOX

MOOV

Apple Music
Spotify

28/1 各大商場MV播放 #時代廣場 #朗豪坊 #旺角TOP

繼續做兒登網軍！！

今日係值得紀念嘅日子
兒登第一首solo面世啦！！
呂爵安加油！！努力會有回報㗎！！
好靚仔呀呂爵安！！

《E先生連環不幸事件》

鋼琴安

新post lm
兒登女世界第一
JERDAN世界第一

表白盧瀚霆 一起走下去

期待2月頭solo 拍劇順順利利

發光舞台霆

爛玩遊戲霆

溫柔體貼波

霸攻強吻牧

特別客串 前家政學會主席

Tough times don't last
Tough Anson does

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

狂賀呂爵安1st solo
E先生 連環不幸事件

Jer

表白軟𣺉𣺉嘅柳柳攬

新po 留名
edan solo一定會大熱
mv彈鋼琴個part 真係勁charm痴線
我愛你兒登

你個名

留明
好高興見到爵安solo好鐘意彈琴嗰段
你唔好再懷疑自己同自卑我地會陪住你進步
多謝你隻歌嘅message
表白校服安

私心cap咗張on9仔cp

最後唔少得表白柳兒期待你今年帶更多驚喜俾我地

學生眼鏡look靚仔到

Lm

Spotify仲未有

LM
兒登呀 live見到你好開心 但下次睬下我哋cm啦
教主對兒登嘅愛好澎湃 我都好愛你 你個背脊好番未
牙契... 塊面瘦番未呀

LM 表白姜B

以你為榮盧瀚霆

等你2月頭首新plug🦾

2020成績表

黎啦黎啦
等待牙登中

仲未有

嚟啦

轉頭返黎同牙登連線

LM 真係好鍾意E先生連環不幸事件啊

開始啦

903有live了

呢幾日仲忙過返工
有啲對唔住我份糧

西裝安
係唔係拍緊牙田

哇!!!西裝安!!!

牙登

牙田呀

lm
網軍ready

係西裝田呀

終於追到嬲排個po數

牙登無wifi
140p

牙田啊!!!!!!

笑死 E 先生幾時都咁不幸

連環不幸事件

牙田

喂呀
不幸到咁

E先生真係好不幸

不幸到依家

春田安

親身示範首歌名

好癲

琴日真係開口中斷wifi

又不幸

播歌

證明個名真係好啱佢用

黑氣石名不虛傳

播緊e先生
一路聽一路望住牙田好幸福

痴線 連環不幸

睇咁多次903 IG live訪問都未見過
笑死

2千4人睇住E先生不幸

睇ig live 笑死

笑死
完美演繹歌名

佢地會唔會成個訪問都變咗係到玩電話

段琴有故事聽

E先生真係咩不幸嘅事都遇上啦

sheng睇緊

有走女版

遇著E 先生要錄音先搞掂

用半個鐘表演不幸?
唔好啦

仲未搞掂

開始啦!!

會唔會錄音嘅話變成要播果陣段聲帶有問題播唔到

公司啲Plan都會轉

花姐可摸以肯定啲比啲仔有solo
唔好淨係比個希望佢

錄音可能會咁見左個save

著哂老西好似zoom見工

一定要有鋼琴solo!!

電台dead air 太耐要交report 同罰錢架

好靚仔好得意

西裝田好好j

呂爵安
直到我開會之前 都仲未聽到佢認真講歌

個樣好乖仔

其實半個鐘訪問唔夠西裝安講㗎
佢琴日自己開live唔睇留言都講成個鐘

自彈自唱

我想去打卡啊!!!!!琴!!

好想要部琴

部琴真係勁靚
就算彈唔到都可以拎黎欣賞個外殼

直情係藝術品

真係貴過原本啦要!!

多謝karson

edan係幾唔肯定自己會唔會出到歌

已經想像唔到啫喱米係點

夢想成真
btw 半個鐘唔夠佢講呀

呀禮都知自己偷跑
呢個係粉絲黑仔

牙禮都知自己播早咗

呂爵安你唔會係陪襯

過黎比姐姐攬下啦

麻利話牙登好聰明
牙登咬字進步好多好叻仔

佢唔講女排

多謝麻利
幫佢執咗5 個鐘

真係好多人錫兒登

Lm E先生 連環不幸事件
繼續上呀

反應好好啊!!!!!!!一定要有下一首再下一首!!!!!!

唔知牙登會唔會同鏡仔分享咬字心得
可以一齊改下咬字同懶音
牙登同小儀阿正合作都會教到佢
不過今次都多謝麻利

繼續睇個Mv

牙登做完訪問要繼續做牙田啦

呂爵安好可愛佢開live就好似十年無講過野咁 口水佬上身而且好真誠 一啲都唔官腔
次次睇完都好開心

好彩琴晚聽咗佢吹成粒鐘 唔係真係完全唔夠喉

牙登頭先好似講到停唔到咁
笑死

見到Edward Cousin Fung Anson 三個嘅post好感動

佢可以去做場3 粒鐘talk show

29分時呀禮好緊張想round up

Shit掛住睇牙登903訪問miss左yahoo頒獎禮
大家去神教區睇番片可以

我一定買

做慣主持真係好多野講唔冷場

再睇返個MV
原來係lab到食飯 locker推咗張凳比E先生
應該係想同佢坐
但E先生無理到佢

仲有!! locker訓係度望住女主同edan傾計 之後下個shot佢就自己坐咗係edan對面同佢傾計!

如果Mandy眼神係望住locker好似岩啲

冇留意到添！！
細節位都做足 好正

排下隊先啦

始終都係過唔到呢關

負心登

男排啲仔都係負心開牙傾牙登
心痛我波

岩岩再睇返去睇到
再望真啲歌詞其實真係好sad

Jeremy連兒登上熱門都留意到上熱門都Po

Locker到底做咩睇戲個時要挨住Mandy膊頭
係唔係搞到Edan都以為locker鍾意Mandy

遲啲牙田都係負心

我冇係咁研究個mv
係咪因為locker唔想mandy鍾意牙登 所以佢出手flirt人先

你地班負心男
牙波牙撈牙牧我全都要

牙牧又係教主做
牙波牙牧

啱啱專心睇牙登903live
用左15分鐘整好啲野黑到咁
牙登自己都係咁笑

mv入面edan同locker其實係相愛吧

相愛嘅話 天台就唔會係最後一次見面

牙牧都有主任守候
牙波真慘

佢做d默默付出嘅角色好正

同問jpop足唔足

Locker Edan真愛

吵大鑊返唔到轉頭

Apple music係咪上咗
Spotify係咪未上

死啦我覺得咁樣自然好多

睇睇下先發現
E先生連環不舉事件

頂 係喎

定係因為佢係gay所以覺得無乜大不了

Jerdan

Edan@MIRROR｜E先生 連環不幸事件｜Channdl新歌推介

Edan新歌《E先生 連環不幸事件》講述一位不幸人的愛情故事，歌曲填詞人黃偉文（Wyman），將Edan「黑仔」的特質配入曲中，MV亦滲透不少Edan自身元素，既出動私伙鋼琴，又特別返母校取景拍攝，難怪他表示新歌別具記念價值：「感覺好特別，第一次拍個人MV，個場景係返回中學母校，其實近幾年都冇返過嚟，今次返嚟感覺環境都好熟悉，有助情緒容易入戲。」回想中學時期，熱衷參與課外活動的Edan自爆是「風頭躉」，他笑言：「實不相瞞，中學時我都被稱之為『男神』，低年級嘅女同學，好多時會有崇拜師兄，搵啲師兄影合照，所以我都算係風頭躉。」

Edan的新歌MV講述三位好朋友之間的「三角戀」故事，當中一場「攤牌」戲，三位主角更要情感大爆發，Edan表示：「呢將戲係最難忘，因為喊戲對自己難度極高，本身係唔易喊嘅人，好彩兩位對手表現好好，我都畀佢哋嘅情緒感染。」提到首次「單飛」，Edan坦言心情緊張，問到他有否就「單飛」向MIRROR的好兄弟取經？他擰頭說：「冇刻意取經，大家風格唔同，各有歌路，不過我好彩有佢哋之前做咗個榜樣畀我睇，等我知道應該點樣做。」

知道Jerdan一定唔會冇到

終於出現啦

《Yahoo搜尋人氣大獎2020》樂壇新勢力 | 柳應廷

《Yahoo搜尋人氣大獎2020》樂壇新勢力 | 盧瀚霆

森美問"如果要喺2個身上攞樣技能會攞咩?"
牙柳手舞足蹈要人揀佢

有無人會買

岩岩想po 笑死夾硬變hehe 版

delay lau來啦
一貫簡約文案 + emoji

佢把聲好攰

Jerdan is real

bL
btw戴返盔女主角都做得好好 但腐眼收唔到

牙柳好cute 沾沾樣

佢琴晚成個人好係攰樣攰聲

Jerdan
估到柳一定唔會缺席

好得意啊

下面個故事大綱好好笑

2021mirror年
繼續多多關注支持鏡仔

熱播中
Stanley - 激安百貨
Lokman,Tiger,Frankie,Alton - 囝囝女女730
姜濤,Lokman,Tiger - 太平紋身店
Edan - E先生連環不幸事件

Stay Tuned
狂舞派3
克服他她它
考有feel
無限斜棟有限公司
超感應學園
塵沙惑
大叔的愛
擊戰
mirror go 3
膠戰2
團歌
solo歌
.
.
.
(持續更新中)

大家都知道 Jerdan只會遲到 唔會冇到

Jerdan is real❤️

唯有芒實呢到

好正 respect

係咪大家都默認locker係愛E先生

睇完笑到停唔到

《E先生連環不幸事件》132K啦
網軍加油

咁講好sad
牙撈 由我黎為你付出吧

好鬼可愛

好cute啊柳柳

明明牙柳係哥哥但係牙撈更加穩重

成件事根本就係咁唔係默認

Spotify仲未有得聽嘅...

我都想知 平時明明都好足

可能想逼我地刷MV

笑了 兒登叫大家估吓啊 個MV真係拍得好好 唔係拍到勁明顯講晒俾你知

柳柳只有對住tiger姜b同兒登先似翻個哥哥

好似得MOOV，KKBOX，JOOX有。
Spotify同YT MUSIC都無…

你確定佢對住兒登係似哥哥??

諗起兒登話柳兒用啲filter好似好文青好寡言

明明對住兒登先最似細路

mv陰啲陰啲咁 勁唔明顯
要每睇一次都俾大家發現一啲嘢咁
一句講晒到最後就係locker鍾意兒登

新人lm

歡迎你呀有冇話鍾意邊個仔仔

即刻變小學雞柳

柳三歲

有姜仔襯托大家都似哥哥
但係其實大家都係大細路

我幾鍾意聽Ian 姜濤啲歌，最新edan嗰首都OK，仲有之前睇瞓酒店佢好搞笑

柳柳係咪細仔組最大個個

有冇得跟隊

好少聽人因為瞓酒店欣賞佢Edan係膠戰嘅表現都好出色好搞笑可以睇吓

真係有諗過但唔知頭唔知路

名義上係

心智上唔知

佢兩個一齊玩edan變咗哥哥咁
恰阿jer似恰緊細佬
阿jer喊又會氹佢

佢同lamting啲互動幾好睇

⚪️先係
不過應駿安濤son已經係一個set咁

反而覺得佢拍Emily好睇啲

應駿安濤son咪係細仔組
契契係大仔組

都好睇印象最深刻係喺銅鑼灣避風塘食飯嗰集flirt 到lamting面紅

契契

牙契係大仔組㗎

其實柳真實年齡係大仔組
佢同⚫️同年

我以為係講年齡
細仔組差啫喱米就全員solo
Diutv

已經分唔到佢啲名係愛定恨

應該都好難簽到

我係愛你㗎契契

愛你嘅迷契村村民上

好耐冇用迷契村村民下款

突然覺得嗌契契好有親切感

我明白 所以上嚟請教有無其他方法

發放呂爵安J圖時間 又可以換wallpaper啦

Btw 你有冇話想要邊個嘅簽名多d

應該係話只有見唔到兒登真人下柳先會變牙哥
隔住個mon開live就勁尷尬正經
同變扮大哥哥
一見面就2個都做翻癡線小學雞

氹jer仔個段真係可以狂loop
完全當柳係小朋友咁安慰

Lamting有幾場見到edan會面紅架

而家嗌慣咗
驚演唱會忍唔住叫咗出來俾hellos打

岩岩睇完 痴線勁smooth喎
比十個讚先

永遠都分唔清咩人係迷契咩人係反契
by成日係迷契村彈出彈入嘅人

血洗九展

佢秒Like啲仔嘅po架!!

Edan alton

遠離北韓

最尾嗰集Lamting 講出口咁濟

有留言話呢對cp叫 logon

笑到 到底兒登係幾百搭 咩人都有cp

我覺得啫喱米已經好ready
Mon post嘅ViuTv員工可唔可以睇到

頂

Btw log-on 不了

推下先 share俾更多人睇

音源已在各大音樂平台上架
KKBOX

JOOX

MOOV

Apple Music

Spotify 點搞

集氣
啫喱米咁有個人特色絕對可以solo嫁

可以叫朋友like下一個Like都好重要㗎

15k

閉目 沉下去

唔使廿四小時已經熱門第七 網軍好叻叻咁當然係兒登表現得好值得咁多人支持

姜long champ個袋到底有冇人買左頭先求其入去都買到

我反而想買佢早兩日po個碌yaman導入機
雖然成7000好貴

契契 咁😊咪叫演演 定牛牛 定 生生

想問One and All 係咪斷哂市了？

開售嗰日唔使15分鐘已經賣晒

契契ok
😊嗰啲打唔出

鏡仔有冇邊個出名係nice
已知😊一定唔係

但Lamting好似有拍拖

唔該絲打

狂舞派真係好想可以入到戲院睇

係，同我

好似演演好d

唔好啦.gif

唉....
我都係呢排先入坑
知唔知 ViuTV 會唔會再印？

叫孽生算啦

小江 (V)

熱門#6

向top 5進發向二十萬views進發

呂爵安好叻！

連登許願池

唔知有冇機會上到top1呢
努力刷緊

唔敢諗呢啲嘢總之努力擦努力聽

😊叫返牛丸 or爆丸就ok

TOP5啦

都係叫翻畢生江好啲

喊出黎

Spotify幾時先肯出呀

以後唔叫牙契 叫契契豬

牙柳好cute
教主笑得好靚

個網server 唔係壞左, 唔係俾唔到錢咩?

呢個名好似有啲over喎

From 小虎隊gif channel
柳虎都好正

好撚正呀
個女仔表示 我究竟做錯啲乜

熱門第四

+1000000000

升得好快

靚仔安學長

圖support

第3張locker個樣

其實佢會唔會有機會可以飾演白卡仔個啲角色

Spotify幾時先肯上歌

金Jer

我屌google Mandy Tam 佢第一個出譚香文俾我

成個訪問都好感動

短髮虎好q

村民表示叫唔出
不過契契ok
契契你可唔可以出隨意唱

spotify 有啦!!!!

六點search仲未有

終於!

Spotify

大家go埋電台推下

Jer既參與係必須
你唔再係乜水
你係新人金獎 柳應廷

Spotify瞓咁幾耐

有冇人鍾意聽亞特蘭蒂斯

見好多情侶用嚟放閃
好好聽 同埋牙姜唱出嚟係sweet好多
自動加咗粉紅泡泡

其實覺得蝸牛最好聽（特別係國語版Demo)
但可惜比左阿演唱...如果有獨唱版就好

係提

高手

終於 fml!!

語音輸入係咁

其實係ok的 姜仔把聲有加chi

冇追po唔知大家有冇討論過Edward
想講Edward真係一個好認真好用心嘅監製
尋晚歌手門Crystal上咗Edward錄音室
分享講到Edward係佢音樂路上好重要嘅人
初錄solo借studio不斷唱,搵把屬於佢嘅聲
我覺得Edward講嘢都幾暖,令人舒服
詳細睇重溫 15:30開始

另外13:45提到影digital cover好重要
諗起上年三子d歌張相都唔係好關首歌事
一首歌嘅誕生,背後付出好多人力物力

講返Edward先...
諗起教主錄一所懸命嗰陣精神緊張
試過半夜追問Edward有得聽未
Edward心理輔導埋佢on schedule唔洗擔心
錄BurnOut頭幾個session都當試驗
慢慢摸索到一把啱唱呢首R&B嘅輕聲氣聲
教主叱咤台上多謝Edward時
話錄音以外仲教佢做人道理傾咗好多計

今次Edan都一樣,頭幾次都係陪佢試俾佢試
錄咗8個session我聽到覺得好誇張
又話Edward聽到麻木咗驚自己唔識分懶音
叱咤緊都掛心Edan首歌,最後請麻利上去幫手

Agger
琴日咁岩都有睇歌手門
覺得佢真係好有心 好肯幫後生
鏡仔可以同佢合作真係太好了

熱門三

成日ff姜對住教主唱

網軍繼續上呀

繼續loop

係咪可以ff 有上第一嘅可能性

好感動諗起佢呢一路走來

Edan繼續上

成個腦好多嘢想講

睇730睇到灰
牙悔牙皮戲份少到可能連個樣都睇唔清

補link

皮悔都笑得好可愛 但係鏡頭真係好少

好彩今日阿祖上黎 好笑左好多

笑到咳

Edan!

三分鐘熱度

每次聽牙登話自卑就好心酸
你好好㗎牙登

悔仔今日著到好似藍精靈 好cute

短髮cute
長髮型

皮悔係好cute好好睇嘅佈景板

灰左
想睇鏡仔講多啲野

唱歌又冇份短劇又冇份 真係想借鏡仔人氣吸引人睇
但係日日都唱歌battle，仲要中學歌唱比賽咁嘅質素

呢個名咁可愛

嗌得越黎越親切

造星3係主角,主持只係負責lead
不過睇到佢哋上電視講幾句嘢已經好難得

其實覺得個節目都唔係好差
雖然有時唱得好驚嚇
但起碼首首都係耳熟能詳廣東歌！
成家人食住飯睇幾輕鬆
尤其今晚有jojo特別好睇,想重溫

學長安
Mandy 睇睇下有啲似朴敏英

靚安配靚琴

今次無好似上年咁book studio影相 又反而出黎效果幾好 真係match番首歌同個人 真係J死

cr油尖旺林家玲

好少見爵安行呢種大地色文青路線
好襯佢 之後可唔可以多啲咁着

唔知佢會唔會lur下牙柳帶佢買下新衫轉look呢牙登真係襯咩都型

Spotify終於有

studio啲相應該拎嚟俾agency用
出活動啲宣傳poster用
唔係拎嚟做single cover囉上年真係錯晒

其實覺得呢首詞真係寫得非常唔錯啦
第一句都寫得好

仲要第一同第三首用番同一輯相

繼續推下先 cls真係好重要 唔怕路人有咩評價 最怕根本唔知啲仔出咗歌 浪費晒佢地咁多心血!

大地色文青正呀

經過男排同叱咤嘅洗禮
相信大家都可以更自豪咁係咁cls

主要會上好多電台節目 上kkbox joox moov開live唱歌 上啲yt channel玩game宣傳 會影下雜誌專訪 仲可能會係mirror yt 開1個鐘音樂con咁

不過兒登睇落確實無時間做咁 暫時都係得之前做落嘅新聞報導

鋼琴家look真係好mm7

兒登真係好charm彈鋼琴嘅時候更加charm

牙登
網軍繼續加油

Edan你可以㗎你要相信你自己繼續上呀

ching好sweet！
老婆有冇話鍾意邊個啊依家唔齊腳好難集齊晒所有人

係唔係入大澳

俾啲自信牙登
你得㗎

仲唔繼續出力

阿契呢排個ig係咪比左amy打理啊

勁叻啊呂爵安

係雞髀啊 雞脾ac都好耐無update啦

依人與依夫人與狗與海

講起依夫人諗起超人特攻隊嗰個
依人有依夫人之後 變咗好多

唔知牙演同邊個呢

做開心演咪幾好
公開左人都精神啲加上amy滋潤

有

為我虎 在所不辭
白卡街又算得係啲咩呢

聽晚有牙姜

姜仔個鬼魂造型搞吾掂

馬鞍山?! 9估

Edan FC個打卡活動由一個不幸開始有人打錯日期

可以去打大電視同燈箱卡自high啦 諗起一街都有爵安就

呢幾日推埋MV之後就可以出動

我係兔兔控

好興奮

唔知今次啫喱米會唔會陪牙登去打卡呢

呂爵安係咪估唔到爵屎咁勁 其實係你好勁啊!!!!

好開心有份參與牙登既應援
E先生好叻仔

基本上個條街永遠都是有鏡仔

等咗咁耐終於有得課金打下卡high下都真係好開心嘅

呢排我見到牙米

御用巴士站位

周街都係爵安

可能到時周圍都係呢到啲網友

我老公係牙虎

你太睇少兒登路人fans威力啦

一定得嘅
我就係其中一個例子

鋼琴安

係鋼琴solo
好正呀!!!!!!

又話冇得聽住又喺度呃人

最後嗰下

喊出黎啦!!辛苦呂爵安忙咗咁多日都仲出依條片俾我地!!!
有冇咁有型啊

我會等你去個大舞台彈solo個段俾我聽架

隨意彈都咁好聽
希望牙登會有時間拍條cover
好想睇中段

佢記得我地話想聽piano version
好感動呀兒登

多謝你呀呂爵安

即刻又充滿番十倍電力

以前只可以彈cover
今日呂爵安係彈自己人生第一首歌呀！！

日日都有驚喜
呢個一月過得好開心

俾你講完 喊多十倍 呂爵安係彈自己首歌啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

J死
安真係好寵粉咁攰都派福利
呂爵安世界第一

熱門第二啦

呂爵安點解愈來愈得意嘅

哇！好開心啊

衝上發燒一！！！

今晚係關鍵

全宇宙網軍！一齊去CLS！

仲loop 緊

將首歌分享俾你嘅愛人啦

留言啦Share比Fd like下

用到嗎？

禁DL as free MB?
唔得啊

係呀

痴線真係好叻仔

宜家畀天竺鼠車車頂住第一😂
加油！

兒登同天竺鼠車車對決 真係諗都無諗過有依一日啊

呂爵安

係囉
仲要天竺鼠車車好打得忽然覺得熱門第一有啲遠
不過都仲繼續擦刷擦

無反應

恭喜
痴線真係冇諗過會嚟到呢一步

首歌出之前都無諗過會有依家咁好成績啦! 大家盡力做就夠

你唔覺得做依啲事既過程 自己都好幸福咩

唔知安係唔係即刻沖完涼就瞓咗覺呢
無論瞓咗定未瞓都好
你見到一定好開心㗎！！！！！
係熱門#2呀
你好叻仔

想俾佢cap #1既圖大家努力啊

小儀 真爵屎嚟㗎

我有啲睇少咗佢嘅路人粉

CLS!!!

回春

男排同膠戰吸左唔少

頂自膠同兒登一樣太愛viutv

安未瞓㗎！！！！
快啲睇下YouTube啦

真 但比我想像中多好多

Edan仲Po緊Story

覺
好似有份推個仔成功咁 自己見到個仔咁成功都好開心

真係真係好開心又感動

我本身見到有blackpink teaser心諗應該唔夠抽
但呂爵安係可以㗎

男排對佢反而冇乜特別 係入坑mirror追mg先鍾意佢

iTunes仲係綜合榜top1緊

衝埋佢，衝多一名

王㐱

DeeDee都想攬

我都覺以前刷韓團 fans base大 根本唔洗咁用力
以家反而好想出多啲力 想推到佢地比更多人見到
見佢熱門就黎到一 好滾動 大家都好勁

Pishhhhh
Loop起來

珍真係估唔到咁好成績 可能因為身邊好似冇乜人留意鏡仔 所以都唔覺得有咁多路人粉會繼續努力CLS俾多啲人認識爵安

就係追造星一仔仔嘅幸福
睇住嘅係一班為左夢想參加左個未知數節目，
然後憑自己努力
走到咁前咁遠嘅仔仔s

等左2年半終於等到今日

花姐！
E先生連環不幸事件 依個成績你滿唔滿意 兒登有無下一首Solo啊！

Trending #2啦！！！
係時候開始plan下一plug

仲有連逐隻歌課金嘅itunes 都綜合第一！！
記得留返啲budget 俾佢拍第2 plug MV

見到屋企同返工嘅區都有 牙登我嚟喇

喺新城睇到首歌嘅文案 有啲頹
其實可以請專人寫文案 會好睇啲

KKBOX

而家plan定下一首差唔多㗎啦花姐

過埋軒仔

而家chill club有角落生物啊

女主角係咪要做埋fans啦 我都好想兒登坐係隔離彈琴俾我聽啊

我睇睇下都嚇親
竟然仲播緊

即刻聽緊

但都係冇上過星期日cc
cc推介有冇播過神隊友?

無

我本身係咳粉嚟（cousin粉）
聽完首歌同睇完個mv之後而家都開始鍾意兒登女
彈琴果幕charm到呢

諗翻起佢同柳兒坐 花姐鬧佢un打機腳個post
私底下嘅兒登真係好可愛

香港歌手柳應廷

痴線，呂爵安好可愛

想像到Edan講嗰陣個樣
佢真係好搞笑

第2張好似油畫

歡迎 佢彈琴真係好鬼charm
新入坑好多野J啊 有才華安 搞笑安 主持安 做戲安 youtube有好多edan cut 去搵黎睇下先 之後開佢啲綜藝睇啦

驚新粉冇fol花老母放翻link先
係小數覺得柳大過安嘅moment

腦海有兒登問呢句野把聲

發覺同鏡仔合作過相處過嘅人最後都會好鍾意佢哋

好鍾意爵安啊

柳兒：專業少少啦
有機會話兒登柳兒點會放過

即刻熄機停un

姜

姜仔成日一語中的成日講埋晒啲感動野

爵安世界第一

姜b
Why so sweet
講得好好 兒登真係值得比人見到佢努力既一面

喂啊牙姜夜媽媽搞喊人嘅

好呀我最鍾意d 搞笑同冇偶包嘅星

姜仔
呂爵安從不比你們差

又睇到想喊

我們的edan

牙姜寫親呢啲嘢都好逼喊人

見到牙登專注彈琴個樣一定會立即愛上咗佢

so sweet

姜仔識野啊!!仲放爵安彈琴個段出黎

所以點解我咁想為呂爵安SOLO出盡力! 就係因為我好想好多人見到安嘅另一面!!!!!!!

姜真係好有心每次都整喊人

好感動 姜仔你真係好暖

我姜世一

姜仔真係好善良
只要係願意去了解佢嘅人都會中竟佢
雖然應駿安濤son一一齊就好小學雞
但每次聽到佢地互相鼓勵對方嘅說話
好令人感動

你內心還是有很想被人看到的另一面
Edan你彈琴真係好charm認真唱歌嘅你都會好吸引

姜仔次次都好sweet

真

即刻諗起呢個post

雖然成日笑姜仔係小朋友但係係一個思想好成熟嘅小朋友
好鐘意又好羨慕佢地嘅兄弟情

牙姜 多謝你
我都好想同牙姜你講：你都係 牙姜從來不比別人差

我就係因為呂爵安認真才子彈琴嘅一面先入坑架!!!!
呂爵安你真係好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好
真係好想你知道!!!

我係兒登應該喊左
係娛樂圈認識到一班咁真誠對自己嘅人 真係好幸福

兒登又話瞓覺！

好感動，感動到我要上翻水

牙登仔：哭𠹌左

姜仔
佢到呢啲時候講嘢就勁成熟
我哋都等緊你一個機會㗎姜仔
點樣可以咁善良

牙登仲唔瞓覺

今晚咁多好消息又真係好難放底部手機嘅 爵安好訓啦 起身話你知好消息

衰仔 聽日仲要開工做牙田架

兒登你得咗啦 你嘅聲音同實力值得比更加多人欣賞

兒登都一定好真誠咁對佢哋每次都會第一個為佢哋開心

聽日瞓醒就見到#1既話開心死

19萬view了

一陣天未光又起6點 仲唔訓 黑眼圈補唔番你個靚仔樣架啦

全世界網軍一定得㗎

希望細仔組可以有一首unit歌
應駿安濤son真係好可愛好sweet
大家互相扶持一個一個咁出solo到俾大眾認同真係好感動

你真係好抵錫呀兒登

姐姐我沒有飯錯人, 佢嘅心真係好靚

真啊 依啲野睇落好微細 但其實由出道到依家咁忙都keep住秒回秒關注秒出cover無變 落手落腳gchi班兄弟真係好好好難得!
成日話好多人錫兒登 但就係因為兒登都用個心對待身邊嘅人 先會吸引到咁多人去愛錫佢

半夜先得閒上黎
姜仔 咁sweet得唔得嫁喂
爵安同姐姐都會訓唔著
我地姜仔都不比任何人差嫁

Edan心態真係好好

我仲等緊jeremy

講真好多嘢牙登真係可以唔做
之前嘅生日bot 一路覆緊嘅ig dm mon post
佢攰嘅話真係可以完全唔理唔覆
但從呢啲位真係睇得出佢好珍惜佢每一粒爵屎
好想聽人哋嘅意見 去令自己變得更好
但好多人唔小心就當咗呢啲係理所當然

To ViuTV:

可唔可以都比個機會Jeremy🙏🏼🙏🏼

真係唔係理所當然Edan仲要差唔多日日上水send早晨午安

記得寫信俾佢啊

姜嘅文字J過好多次
今次錯重點
頭2張相教主同牙柳都好靚
拎嚟做single cover好過
會吸引過而家用嗰張

903播緊EDAN!!!!!

Jeremy要加油！好多人支持你㗎

真 開播

開始播啦

啊好感動啊 聽到DJ介紹 係大氣電波中嘅兒登啊

我記得有個記者形容姜B好貼切: 成熟而不世故!
處事成熟又保有純真的一面, 好好呀

係到碌留言發現好多人都會留意啲細節位
呢個mv連細節位都做到好好
又可以令到觀眾好多聯想同睇微電影版

大家一齊許願 YouTube cover刷多啲

Oscar呢個flow好正

希望安安除咗睇呢度之外
可以去埋隔離壇睇意見
有唔少針對唱法嘅意見都值得參考
eg. 咬字同vocal處理嘅平衡

加油啊爵安

姜仔真係思想好成熟
希望佢同時繼續保持呢份純真

有班哥哥一齊嘅時候佢可以做快樂嘅傻姜
但係一個人就係老姜有風度，講野得體
希望mirror可以長長久久
大家一齊成長成熟又保留到男生嘅稚氣真係好好

姜仔呢篇野真係催淚

佢仲要打大大篇gchi兒登

哇 依個細節cm勁啊! 我都睇唔到咁多野

P牌手動正評你

To viu:想睇mami同牙登互串

好正超詳盡 仲要有曬原因同解釋

冷衫位同最後都著大褸呢啲都勁細節

我見locker除冷衫個位都覺得有啲意思 但真係未load到後面 太低戰鬥力啦 再去loop多十次mv先得

再接埋時光倒流一句話真係搞唔掂
maggie 同 sheng 真係好正

搭單～可唔可以加埋牙柳同193 佢4條友9吹嘅chemistry一定好正牙柳依家開始同mami玩inside joke 開始get到啲思路

真係要望完cm再loop多幾次mv
mui真啲箇中意思

Pushhhhhh

有無完整版comment
搵唔返呢個comment

繼續loop mv

哇 依個勁 要去youtube搵佢出黎俾個like先得

個故事

好痴線 睇曬世事都比佢看透了

講起細節位 我有特登去pause戲院嗰幕睇佢地睇緊咩戲有無hints
跟住個字幕係 「但⋯那只是個垃圾桶」

我睇到個時都跟返佢啲時間位黎睇
又有伏筆又有細節
連埋MV睇同聽呢首歌 成件事昇華咗

好強

覺得可以pin呢個mv解說

有細節嘅mv更加令人想loop落去
仲可以吸引到啲mv拆解嘅人去睇
首歌加埋mv真係好正
故事吊癮 選角好 調色鏡頭都好靚

我等兒登遲下開估

成個故事真係好虐心
睇完真係瞓唔着 再加上之前嗰句原來我們都變了

牙悔MeWe po左相大家去支持下啦

呂爵安你真係好犀利呀 有咁嘅成績真係好為你開心！

睇呢篇嘢睇到堅眼濕濕 兒登醒目 轉數快 但係又保持到善良同單純 真係好難得 我會繼續落力做你網軍

貼多個 想話好多勁人 大家可以望下啲cm

就快20萬

差200

睇到好虐心

恭喜edan MV 20萬

兒登好叻仔呀！！！

30小時 20萬views
香港廣東歌mv黎講 應該算好勁啦

兒登

已like

希望上到#1

補返張圖 大家加油
係爵屎送俾牙登唔太遲嘅生日禮物

單靠fans應該比較難上trending top 10
證明Edan都幾多路人粉/街客

但係我click 入去係第一㗎喎其實

Edan你值得㗎

成堆痴線爵屎同路人 牙登一定好愛大家
希望快啲#1

真 好似上次牙姜叱咤咁
真係身邊好多人都翻睇牙姜拎獎

牙姜拎獎段片都keep咗係熱門到好耐

201K啦

202K
網軍

長文
呂爵安 你出歌啦
知道你會擔心好多嘢
擔心首歌出到嚟嘅成績
有冇人鍾意自己會唔會做得唔夠好
你一定要相信你自己 你係可以
永遠都唔會講自己背後嘅辛酸做咗幾多幾多野
但係你嘅努力大家係會見到
呢首歌嘅MV成績你絕對值得擁有
唔需要質疑自己

大家都會見到你做綜藝好搞笑
但其實你彈琴唱歌嘅時候係另一種charm
所以之前先會表白你係千變萬化嘅呂爵安

樣樣亦太一般 無一攔可自滿
其實你真係好好 有好多方面都好值得人學習
你成日都話自己讀書唔叻好附錄咁考到入去
但真係已經好叻仔 起碼會成為好多人嘅榜樣先
你仲係Prefect pitch 樂器小王子
你一定有你出色嘅一面

夢想越想越悲觀
一啲都唔悲觀 唱歌唔可以話真係超級好聽
但真係叫好聽 咬字真係進步咗 第一首歌來講
真係好戥你感動 你終於唱出屬於自己嘅歌
綜藝做得好好 唔少人都因為咁樣俾你吸引到
拍劇可能你會好擔心自己做出嚟嘅效果
啱啱開始接觸演藝 有進步空間係正常 人要經歷要學習先會進步呢啲經歷係可以令日後嘅你更好

你要繼續努力 知道你一定會
唔好質疑自己嘅能力 出到嚟嘅迴響
大家嘅反應希望可以會為你打多一支強心針
同埋幫到你進步
可能有人會質疑你嘅唱歌能力
但相信你會繼續摸索成為一個更好嘅自己
啱啱開始起步條路真係好漫長但承諾
一定會一直陪住你 永遠做你嘅爵屎支持你

最後多謝成個團隊同有機會比Edan出Solo嘅
花姐 之前成日話你話佢係陪襯
相信兒登嘅表現你係睇到而且係一個好啱嘅決定
E先生 連環不幸事件 熱門#2 200K喇
唔需要擔心太多 一定會喺度撐住你

重溫佢寫俾柳嗰個想喊
我要叫返佢一聲姜Man

葆葆識貨 留意hashtag #但jerdanisreal

有冇人解讀到一開頭兒登咁趕去機場係去邊/做咩 睇咗好多次都搵唔到有蛛絲馬跡

尋日Edan Live有話因為喺個MV裏面佢係年青嘅鋼琴家 一開始去機場係要去其他地方嗰度表演 之後漏咗野返轉頭

仲未得得閒睇返 要禮拜六先得閒睇不過感謝解讀

個hashtag果然know d yeh啊

209K
隔一陣見到個數字上升就好感動好開心

講完就210K咗

留低篇廢文去瞓覺
見到大家講爵安嘅長文都寫得好好皮已正吹奏交比大家 反而想講吓個mv

宜家先得閒好認真咁loop個mv同埋睇啲解說comment 覺得個mv可以咁好成績 除咗爵安本來嘅人氣加持 仲有周圍都係嘅locker個mv本身都有好多原因吸引人係咁loop本來第一次睇嗰陣覺得 哇大佬 咩對白都聽唔到 唔係好get個故事 加上俾爵安彈琴個畫面塞滿咗個腦一嚟會想睇多幾次再理解吓啲情節 二嚟好有想像空間留俾觀眾 我同朋友已經討論咗佢哋啲對白兩晚 啱啱睇完嗰陣好想兒登可以快啲講吓個故事講乜 或者出個有對白版 宜家反而覺得可以唔講好似睇戲啲open ending有晒對白好似冇咁有feel

然後仲有好多細節位 當啲人寫晒啲解說出嚟一路睇cm一路睇mv嘅時候真係細思極恐 仔細睇真係好多位都暗示同埋表達到佢哋真正係暗戀邊個同埋佢哋之間嘅誤會 佢哋個眼神 仲有冷衫同埋買嘢飲嗰啲真係諗得好detail好有意思(俾個credit上面提過嗰個YouTube cm)仲可以將啲情節拉返落首歌嘅歌詞(覺得wyman可以將兒登所謂嘅關鍵詞「黑仔」同埋其他佢自己嘅特色/個性寫成愛情故事真係好犀利)

仲有其實成個故事(三角戀 hehe 仲要互相錯過)都好少喺其他mv見到 好特別 同埋真係好表達到「連環不幸」三個人嘅關係互相影響 可惜最後大家都冇好嘅結果
最後真係多謝團隊整咗個咁好嘅mv俾爵安嘅第一首solo 多謝3位主角都演得咁好
恭喜mv上咗熱門#2同埋過咗200k

212 K

好想睇E先生連環不幸事件升上#1
勁眼瞓但又驚一瞓咗就miss咗

我都係好想見證呢個時刻

213K

大家頂住

214 K

214K

Edan都起身啦

早晨呀安

依夫人
幾好笑

215K

由凌晨開始推咗足足七個鐘

好醒神

牙姜
比你感動到死左

錯手負皮左

好jeng

呂爵安你好叻仔呀網軍要繼續上呀

每次鏡仔有人出solo 牙姜都要派洋蔥 呢粒仔真係好真心 好愛呢班兄弟

喊左

接力繼續今日一定會衝到熱門一

一日時間
Kkbox 新歌日榜 number 1

係四榜都一位

我睇漏左
好感動

已喊

一起身見到姜仔story 已經想喊
呂爵安 你值得架！！！

兒登po埋story

返工搭緊車見到對面馬路有！
仲要同一站有兒登同啫喱米

cls 竟然企穩到一位

好幸福今日開始要金精火眼捕住

Itunes暫時都穩守一位
但Apple music第九

返工前見到第2個，係荃灣千色店門口，向馬路

216K啦！！

爆data嘅我表示只能默默喺KKBOX做打手 牙登你好叻仔

永樂樓 巴士站
Marked

[member]

佢最新個post有講話佢有做網軍睇kpop妹妹教學去幫手刷views

呢度好似好多粉絲都睇開kpop？證明鏡仔真係好勁 拉到好多迷kpop既妹妹姐姐番黎包括我
可以用刷韓團既經驗推班仔

如果故事真係咁 明明係locker最慘最不幸
無啦啦俾朋友表白 望住心上人偷望人地 俾心上人當係情敵

仲要表白後俾心上人淋啤酒

點解要淋啤酒喎

MV 220K了

唔知契契鍾唔鍾意個名

因為覺得佢背叛咗大家嘅友情? 一直放錯signal俾朋友 以為你愛女原來係為咗令我呷醋? 或者你明明對女無感覺但做嘅事一直令人誤會?

其實係3 個人嘅不幸
求劇場版 好想知背住鏡頭嘅locker 講咗啲乜

因為大家都得不到所愛的 所以3個人其實都係E先生都係連環不幸

大家已經腦補ff佢同edan講我鍾意嘅係你

locker 用咗咁大勇氣表白 最後連朋友都冇得做
係Lab 搬櫈嗰幕sad 到

笑死

話咁快225K啦
網軍繼續加油

如果過到天竺鼠車車 可想而知安安有幾受歡迎

網軍每日為爵安加大力度！！

E先生同天竺鼠爭第一
呢個畫面都幾好笑

加油啊真係差views數

如果過到直頭係大奇蹟日
kkbox 仲頂到林家謙已經好叻

E先生同天竺鼠嘅正面對決

姜仔啲廣告勁多
而家好似一日一廣告

Lol 又有野要買 一陣去萬寧

卸妝水輕鬆買嘅

今晚有姜
Mirror account比人接管咗真係好啲caption無咁悶

生動有趣咗好多倍

姜B 倍你進步

230K